十連 一斷唔挽

。。

1

2

Bye

咁快斷

收皮啦你可以

唔好再玩啦好無

挽你老母咩挽